截至今晨警方過去一星期共拘捕266人，最細為11歲

警察公共關係科總警司謝振中表示，截至今早凌晨，警方在過去一星期共拘捕266人，年齡介乎11至74歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、意圖謀殺等罪。另外，有18名警員在執行職務期間受傷，其中一人仍然留醫。
謝振中表示，警方在上星期二發射過7發催淚彈、5發橡膠子彈、2發布袋彈及1發海棉彈；在上星期五就發射過136發催淚彈、27發橡膠子彈、3發布袋彈及8發海棉彈。
警方又說，昨日在又一城有示威者意圖搶犯，又襲擊在場的警員，有一名警員的眼部受傷。

仲幻想緊市民會覺得警察受傷慘慘豬 會割席
香港市民係想黑警全部殉職

11-74歲

浮係今日都唔止拉266人啦

ize=6]11 12 朝早要人[/size=6]

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下